其實大家覺得點先叫成功？

我仲係未知個答案

自定義

連登標準答案：月入高，有樓

改變世界 激勵他人

做到自己想做既野 可以揀唔做一啲唔中意既野

全自由

最基本係搞掂自己， 連自己都搞唔掂， 一定唔會係成功

最少超越父母的1-2個grade

例如餐餐冇飽飯食,變成有飽飯食
本身住公屋無父幹的人， 就買起居屋或者私樓
本身有小量父幹， 有一層私樓渣手， 最少做到一開二或三

應該要pin

都幾貼地
冇話要公屋仔變千萬豪宅

都幾認同成功就係靠自己改善生活

有女有樓
返工唔洗OT
贏撚哂

自由=成功

唔普通咩？

好撚普通
就係好撚普通係香港都好難
大家都係想普普通通但唔得

有女有樓完全唔困難，只係睇下要咩質素的女同樓
兩公婆每人每月搵18k，可以輕鬆屯門買400萬以下的樓

返工唔駛OT，真係幫唔到了……

哇哇哇哇哇
你講到買樓咁易唔見一街啲人都買到樓
400萬樓
兩人夾埋月入36k
做4成按都要儲240萬
要返幾多年先儲到
當你每月儲10k一年12萬2個人夾埋先24萬
都要儲10年喎
10年後個樓價又變成點？
兩公婆真係等到10年先結婚生仔？
做9成按又過唔到壓測
點樣買到樓？

同咪400萬買到既樓有幾大

同埋要睇吓自己係咩質素嘅仔啦，18k就真係少到不得了

400萬樓， 9按53萬夠比所有稅， 經紀佣金等
借360萬，壓測一定過到

實用260~300呎都有，未到40年樓齡
舊樓可以有2房， 3個人都勉強夠住

屯門置樂留意下， 當然質素唔會太好， 升值潛力我覺得一般， 但絕對唔係講得咁困難

考到公務員

做人做到bob叔咁就叫成功

利申：Bob 叔係我做人既目標

同意既 喺下面打個1字

夫人之相與，俯仰一世，或取諸懷抱，悟言一室之內；或因寄所託，放浪形骸之外。雖趣（取/趨）舍萬殊，靜躁不同，當其欣於所遇，蹔得於己，怏然自足，不知老之將至；及其所之既倦，情隨事遷，感慨係之矣。向之所欣，俯仰之間，已為陳跡，猶不能不以之興懷；況脩短隨化，終期於盡。古人云：「死生亦大矣。」豈不痛哉！

*欣於所遇，蹔得於己，怏然自足，不知老之將至

我都諗咗好耐，其實好早已經想退休，但係身邊嘅人總係好唔支持咁

其實唔使好似一般人咁買樓結婚生仔咁辛苦自己嘛

如果使費係好少嘅點解唔可以好早退休

或者做自己有興趣嘅嘢即使人工少